[爆毒易] 不考慮台商春節泡泡 陳時中︰大家對中國一點警覺都沒有嗎？

陳時中指出，從中國已經公布的病例來看，之前公布5個、很快再公布50個，他在意的是疫情的速度，以及看中國對交通的管制，這和武漢封城後的狀況很像，有些地方已經出不來了。

陳時中說，還要看有些地方對來往移動的人的管制隔離措施，有些地方是14天加7天、有些地方是14天加14天，從這些措施可以看出中國河北疫情其實很嚴重。

香港：繼續爆毒易

唔封關，但迫你驗

寶島同香港真係天與地分別

領導人唔同

只要做柒object諗出來嘅屎橋相反嘅嘢就可以攞足滿分
真係easymode

以柒婆角度：

台灣數據一定係假
中國數據一定係真

中共邪教

繼續爆

你咁諗就做唔到柒婆
支那係要一個服從既人
你唔洗理中國數據真定假
你只要信就得
如果你係因為信中國數據係真先聽黨話跟黨走
你已經失敗

內地過去一日新增144宗新型肺炎確診個案，當中135宗是本土病例，是本土個案連續三日破百。

繼續爆毒

台灣一早封左支支關 經濟反而欣欣向榮
大家明啦

777不願面對，所以從來隻字不提呢個所謂中國自古以來既領土抗疫成功

唔俾英國既香港人入境，外國人入境檢疫程序不斷加重 都仲係有所謂源頭不明個案，再望下原來有個地方係不斷有人免檢疫入緊黎
咁簡單既道理

港共：我唔知

抗疫我只信佢

柒柒柒：信黨